大家估下連登仔幾時會覺得強姦同人獸交係冇問題

我諗不足十年殺人玩亂倫嘅全部得返連登仔

有咩問題？

連登仔：屌狗抒壓啫

阿木

人地講真愛亂倫冇問題，你冇point直接駁人，就拉去講強姦，賤過雞

強姦 人獸 同亂倫 喺道德判斷上面已經三個唔同性質。

樓主想表達咩？

人獸交不嬲都無問題
強姦正扑街

因為連登仔渴望有西屌
只要有得屌
乜方法都得